1) Метод об'єкта це функція яка належить об'єкту. Конструктор Object створює об'єкт-обгортку для переданого значення. Якщо значенням є null або undefined, створює і повертає порожній об'єкт, в іншому випадку повертає об'єкт такого типу, який відповідає переданому значенням.
Об'єкти в JavaScript є колекціями пар «ключ-значення». Значення можуть складатися з властивостей та методів та містити всі інші типи даних JavaScript – рядки, числа та логічні елементи.
Усі об'єкти JavaScript виходять із батьківського конструктора Object. Він має багато корисних вбудованих методів, які можуть спростити роботу з окремими об'єктами. 

2) Властивість об'єкта це значення будь якого типу яке належить об'єкту. Може бути сам об'єкт та null.

3) Посилальний тип – це “тип специфікації”. Ми не можемо явно використовувати його, але він використовується всередині мови. Значення посилального типу – це комбінація трьох значення (base, name, strict), де:
base – це об’єкт.
name – це назва властивості.
strict – це true якщо діє use strict.

Для прикладу: При звичайному присвоєнні (=) у змінній ми лише робимо посилання на початковий об'єкт
і при зміні властивостей в новій змінній ми змінюємо властивості в початковому об'єкті.